該組織與軍方之間聯繫的例子比比皆是。 布加盧布瓦人有槍，有犯罪記錄，受過軍事訓練。 現在他們想推翻政府。 |作者:A.C.湯普森，ProPublica，萊拉·哈桑和卡里姆·哈吉，FRONTLINE | 2021年2月1日|ProPublica 
 然而，有時這個群體會越過界限，古怪的生酮說法比比皆是。 生酮酮真的更適合減肥嗎? 一項新的研究仔細觀察了這種飲食。 塔瑪爾·哈斯佩爾2021年1月21日|華盛頓郵報 
 當時，有關標普500計劃將這家電動汽車製造商納入該指數的傳言甚囂塵上。 特斯拉是一個瘋狂的股票市場的代理人，肖恩·塔利，2021年1月21日，財富 
 1型糖尿病不太常見，誤解比比皆是。 研究表明，糖尿病使患心血管疾病的幾率增加21% 
 今年疫情的嚴重程度是前所未有的，從疫苗分發瓶頸到病毒突變，各種風險層出不窮。 疫苗的推出可能會提振旅遊業，並意味著大幅折扣的結束 
 無論是對新黑豹黨(New Black Panthers)令人窒息的報道，還是對密西西比州賄選的報道，最近的例子比比皆是。 做好準備:十月選舉的驚喜肯定在路上。馬特·劉易斯，2014年10月31日 
 像這樣有趣的事實比比皆是，通常通過有趣的圖表和信息圖表來展示。 心痛的數字和OkCupid的創始人已經得到了你的|Will Doig |014年10月6日 
 儘管有一個破舊的小賣部，但到處都是滿溢的野餐籃。 懷俄明州的美國土著籃球隊有他們自己的籃球夢|Robert Silverman | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 網上有很多女性嘗試針灸最終懷孕的故事。 關於生孩子的最大誤區和真相|Jean Twenge | 2014年7月25日|DAILY BEAST 
 即使它們從小就被圈養長大，新聞報道中也充斥著動物襲擊的報道。 價值100億美元的寵物獵豹和黑猩猩產業|Sharon Adarlo | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 我不認為羅馬到處都是這樣的畫，在那些女人平庸而不理想的地方是畫不出來的。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 但德克爾和本·瓊森的作品中大量提及菸草及其使用和濫用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他是賓夕法尼亞州海軍法庭的法官; 他的作品充滿了智慧、幽默和諷刺。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 這種親密關係部分來自於在這片水域大量捕撈鱈魚時的交往，部分來自於皮草貿易。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 在森林和魚類方面，領土豐富，並擁有擴大貿易的巨大可能性。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛